マンガ大賞2021／ 漫畫大獎2021入圍名單

マンガ大賞2021／ 漫畫大獎2021入圍名單
（入選準則：2020年曾出版單行本且單行本數少於8本）

『【推しの子】（【我推的孩子】）』赤坂アカ×横槍メンゴ
『女の園の星』（女校之星）和山やま
『怪獣8号』（怪獸8號）松本直也
『カラオケ行こ！』（去唱K吧！）和山やま
『九龍ジェネリックロマンス』（九龍大眾浪漫）眉月じゅん
『SPY×FAMILY』（SPY×FAMILY間諜家家酒）遠藤達哉
『葬送のフリーレン』（葬送的芙莉蓮）山田鐘人、アベツカサ
『チ。―地球の運動について―』魚豊
『水は海に向かって流れる』田島列島
『メタモルフォーゼの縁側』鶴谷香央理

每次都見到一堆無人引進